如何製造雞啄唔斷嘅話題？

你平時中意做咩
打飛機
邊到打
我最中意去gym room打
下次一齊打

妳咁耐冇覆去左邊？

討論韓星

一分鐘過一次數

1
2
3
4
5
6
..

收皮會快啲

笑

有冇人知樓豬做乜㞗